# Mes Projets

Dans ce dossier il y a tout d'abord mon projet de java réalisé en 2023, fait en groupe de 3 en utilisant Libgdx. Pour ce projet nous devions faire un jeu du type "Shoot 'em up". Je me suis occupé des menus, des déplacements et de la création de 2 des 3 ennemis (sauf ennemi kamikaze) présents dans le jeu. Le Astropredator.jar permettant de tester le jeu.

Ensuite, il y a le projet web réalisé en 2023 qui consistait à faire un site de recettes où l'on pouvait ajouter, supprimer et éditer des recettes avec leurs ingrédients et leurs tags. Tout cela en modifiant une base de données. Pendant ce projet, je me suis occupé de la structure et de la partie php du site.
